其實依家香港潮流係咪興柒頭

成日行街都見到啲靚女拖住個柒頭 睇見都心酸
定其實係ptgf